林鄭好打得，伊朗都敢撐

美帝食屎

屌林鄭個老母臭化閪

單手擋戰斧都得

所以大家應該要支持佢,等佢成為全球公敵

支持佢

做下一個卡達菲

插前定插後好？

恐怖主義國家撐返大家係好正常

邪惡軸心
共產黨
獨裁

條臭閪叻唔撚切

人哋大陸都唔撚敢收佢走去收，屌佢老母個臭閪

忽發奇想
美帝可能當住香港人面前打爆架伊朗船